覺唔覺髮夾可以令一個女生妹妹味大增

想做佢哥哥

死圖。

我入到黎 你比死圖我睇

點解會咁

樓主同啲圖一齊4啦..

妹妹味即係閪味？

你講野好核特

圖都唔識po仲想做我大舅

妹妹=閪
妹妹味=閪味
不知幾正路

對不起妹夫

咪係

志哥勁能q咩事..

Itzy最好打係佢兩個

我妹妹